Neste repositório iremos desenvolver um aplicativo para gerenciamente de plano de ensino simples usando Spring e Hibernate sem qualquer configuração xml.

Tecnologias e ferramentas utilizadas para esta aplicação são -

Spring 4.3.7.RELEASE
Hibernate 5.2.9.Final
PostgreSQL JDBC Driver 42.2.2 Released
Eclipse Neon.3
Maven 3.3.9
JavaSE 1.8